有用信用卡嘅你入一入嚟

截數日唔同還款日

當你20 號截數，15號係還款日
20/3前你碌左10000, 咁就係15/4 前找清
20/3 至20/4 碌既就15/5 先要找

睇月結單啦小朋友